想去照腸鏡 有冇好介紹？

上次照私家 6k 有冇人排過政府嗰啲？ 主要想平...等太耐都係私家算 有冇好介紹

你無事無幹純粹想body check既話 HA唔會比你排

咁私家有冇推介

同問

6千已經好平

私家六千已經平啦, 冇買保險?

6k 算平，我上次照過萬

浸會要一皮野

邊間6000咁平